【警方直播】對今日71遊行建議

警方建議︰
1. 建議遊行改期
2. 建議只留係維園草地內
3. 建議遊行路線只去到灣仔止
全部被遊行主辦單位拒絕

大家今日要克制！
和平！理性！非暴力！
不流血！不被捕！

小心安全！

推

市民建議：
1. 政府回應訴求
2. 政府回應訴求
3. 政府回應訴求
4. 政府回應訴求
5. 政府回應訴求

全部被政府拒絕

衝立法會，不如唔俾班高官離開會展啦= =
總之要政府回應訴求！
但唔想有人受傷了
總之大家要小心行動！